阿仙奴高層屬意 紐卡素領隊賓尼迪斯出任新帥

阿仙奴今季英超只能繼續爭前4做配角，會方已經去領隊雲格失去耐性，盛傳今季結束之後就會換帥。英國《鏡報》爆料，阿仙奴高層已經將紐卡素領隊賓尼迪斯視為新帥人選，更有傳一旦肥賓執教兵工廠，就會搵埋阿仙奴名宿亨利，擔任副手穩定軍心。

之前傳出阿仙奴高層考慮聘請多蒙特教練杜曹、摩納哥教練查甸、巴塞隆拿教練安歷基，或者祖雲達斯教練阿里基，接替雲格。不過《鏡報》指賓尼迪斯先至係「真命天子」，因為呢位西班牙名帥曾經執教利物浦、車路士、紐卡素，對英國波非常熟悉，並且捧過歐聯及歐霸冠軍，絕對夠班接替雲格。

早前有傳賓尼迪斯不滿紐卡素老闆艾殊利拒絕增兵，所以決定季尾走人，順理成章可以執教阿仙奴。佢希望搵亨利擔任副手，明顯想借助呢位法國名宿喺阿仙奴嘅望威，穩定軍心，有利佢管理球隊。

鏡報

識貨

肥賓>>>>>>>>>>>>>死老野

魔術手gif召喚

到時應該出現
60分鐘換山狗 奧燒r頭gif

如果呢兩條友唔走既話

唔好啦

阿仙奴要贏！雲加要輸！

死返去耕田啦黑鳩

果場肥賓無辜嫁
驚費托傷嘛

戰術大師

雖然肥賓=雲加
不過我希望雲加繼續留阿

肥賓同渣土都係無辜

歐霸歐聯都未拎過

我廠歐聯終於有望

第一人

所以先最襯我廠